如何用開心的心情返工？

在香港好像好高難度。

精神病發作咪得
我好鐘意返工架 哈哈哈哈哈！！！！！

唔好番

同意，要養自己無得唔返咪搵份唔閪嘅好工，無條件搵好工又無條件唔返工咁無嘢好講啦

邊有咁多心想事成

我將番工當樂趣，嗰日冇心情咪直頭射波

last day果日係得